how are you?

?

I am fine thank you

fine thz and you?

And you? I am find thank you and you?

I go to school by bus

And you? I am find thank you and you?[